Описание
========

Тестовое задание для ЮНИК.

Все написано с нуля за исключением перечисленных ниже библиотек.


Сторонние библиотеки
--------------------

* `/files/js/jquery.min.js` — jQuery
* `/protected/include/CJSON.php` — класс-помошник формирует JSON ответы (взят из Yii Framework)


Архитектура
-----------

`/files/js/runtime.js` — все клиентские скрипты.

`/index.php` — фронтенд с основной версткой

Обработка AJAX запросов `/action.php` и `/view.php`

* `/action.php` — операции с базой данных (добавление, удаление, редактирование)
* `/view.php` — выборка записей и их представление

`/protected` — директория закрытая для посетителей. Содержит схему БД. Вспомогательные классы и пр.
